<?xml version="1.0"?>
<biblioteca><libro><id>1</id><titulo>padre rico padre pobre </titulo><autor>Robert T. Kiyosaki</autor><genero>Fantas&#xED;a</genero><año_publicacion>1997</año_publicacion><sinopsis>Es una gu&#xED;a de finanzas personales que explica c&#xF3;mo los ricos crean, conservan y comparten su riqueza. </sinopsis></libro><libro><id>2</id><titulo>Te Amo Pero Soy Feliz Sin Ti</titulo><autor> Jaime Jaramillo</autor><genero>Novela</genero><año_publicacion>2007</año_publicacion><sinopsis>En este libro Jaime Jaramillo explica en qu&#xE9; consisten las dependencias emocionales y nos brinda herramientas sencillas para despertar la conciencia y liberarnos de nuestros apegos, para que podamos vivir sin miedo a trav&#xE9;s del verdadero amor.</sinopsis></libro><libro><id>6</id><titulo>Cien a&#xF1;os de soledad</titulo><autor>Gabriel Garcia M&#xE1;rquez</autor><genero>Novela</genero><año_publicacion>1967</año_publicacion><sinopsis>La novela narra la historia de la familia Buend&#xED;a y su v&#xED;nculo con Macondo, ciudad inventada por el escritor. Siete generaciones de la familia contemplan la creaci&#xF3;n, la evoluci&#xF3;n y la decadencia de Macondo.</sinopsis></libro><libro><id>7</id><titulo>Poemas de otros</titulo><autor>Mario Benedetti</autor><genero>Poes&#xED;a</genero><año_publicacion>1974</año_publicacion><sinopsis>Con su pluma inteligente y sagaz sabe conducir al lector desde el yo al nosotros, desde la soledad a la solidaridad, desde el horizonte limitado personal al horizonte sin l&#xED;mites, de la individualidad a la generalidad, hasta el famoso pr&#xF3;ximo-pr&#xF3;jimo que tanto le gustaba, con sus frases coloquiales y su inmensa capacidad de comunicaci&#xF3;n.</sinopsis></libro><libro><id>8</id><titulo>Pante&#xF3;n</titulo><autor>Carlos Sis&#xED;</autor><genero>Ciencia Ficci&#xF3;n</genero><año_publicacion>2022</año_publicacion><sinopsis>se plantea como las vidas de unos chatarreros espaciales, y una controladora (para m&#xE1;s informaci&#xF3;n, leer el libro), que se ven envueltos en una trama imprevisible cuando en sus vidas se cruza un combate entre naves de mercenarios sobre un peque&#xF1;o planetoide.</sinopsis></libro></biblioteca>
